望遠入一入

雖然唔關lihkg事, 但唔知你係咪睇唔到

琴日放假你就有藉口睇唔到，今日平日你都睇唔到？
唔好成隻縮頭烏龜咁，有返d責任心回應下ok?